這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰

我會說是唯獨你不可失去 日記既每一位

搶1

頭香

咁撚勁

btw屌你老母柒頭濛

專業stalker😙

角阿

1001

又十幾分鐘無角

好風光似幻似虛 誰明人生樂趣

布魯日0:2

早知買5.5算啦

早知唔賭啦!!!!

布魯日
利
rb

大波波快

一場輸7成

ajax 大波

比多個我 我贏左去捐曬出去

愛樓主

-1

垃圾psv

快大波

我針了

我要大波

有20蚊
買咩好

下次派你

too

麥當勞🍔

阿仙奴足總杯冠軍, 不過有排先開

04即場入球細

終於返來

Anyone 拉斯彭馬斯？

未返呀
想試試淨低嗰廿蚊

流浮撐我廠

rb cup佢老母

針了

流浮goalllllll

RB 快入啦

04頂實

3:1 布

樓G

不是

RB

rb入呀

我要果D好似都輸晒..

特林素
奧特足球會

洛辛堡 搏要讓和
華拉倫加 搏要讓主

我要左呢d...
特林素居然輸3粒

唔係要左華拿咩

華拉倫加?
係呀

買rb時 rb就會和/輸。

食屎仔華拉倫加一定要急起直追, 我睇好你入前四

rb

摩洛哥大波2.5 得1.38

想要里昂

I think so

rb你唔入多球你咪撚做榜首

04上呀

屌rb 場波好似無ball入

RB 立即入波啦

水晶goal

rb 比多粒黎

goalllllllll

求下你啦rb

陳仔條撚樣

賓迪基

Rb入波未

04入波未

Rb

賓迪基好球

覺得似尋日轟熱

rb 04 好快入

大波波？

求你了RB

仲有 布魯日

求你了04

今日大勝日

痢

水晶入多球！！！！求你
求大家幫我打氣！！！

rb求你了

RB
安德
拉斯

仆街 陳仔同James Harden一撚樣

rb同04似想1-1
好噁心 兩隊唔撚攻

水晶 拍拍拍 水晶 拍拍拍

等賓迪基再入多球

下盤

感動

gchi

愛你呀kaki

精宮射呀入呀

RB 快入!!!!!

盧b rb final注？

Rb 入到戒丁一個月

輸半得返300玩埋佢囉

yiu gun

Rb水晶宮入啦求你

rb 咁都贏唔到，唔撚你掛

水晶殺車殺阿 殺唔殺埋利呢

Rb 入多球啦 求下你

反cup超好分

RB 快啦屌你

rb求你入啦

睇對上幾場，Rb好似成日臨尾入波或者失波

12m la不如...

rb 上半同下半兩隊波黎

艾拉守唔住

Rb 10c...,

屌

入埋佢啦

屌...

1分4x話吹

04盤gel

補時未夠就吹

球證買撚左細

Rb來比膠

好彩單頭買

布魯日果場快手

訓

allin 後起g了

水晶反cup

羊總不派怎賭

☹️😣🙁😢

lo b

Gg

好耐冇試過百幾上千幾喇

lo 今晚仲玩唔玩

編號
2198
投注類別 讓球
細節
星期日 48 紐約城(主) 對 奧蘭多城(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.89 $300
金額 $300.00

唔中就等出糧了啦

加油

要買客了

Hello
想起機賺旅費去旅行

布魯日 咪玩野

慘烈

上天逼害我倆苦命鴛鴦

入左角大

盧竟然唔係買疤

我買棺材了

-.-頂 同左路

呢注我諗住ALL IN

我都大注左

艾拉維斯3連C 爆了

笑死左 原來紐約城仲未開波

拉斯彭馬斯9C定10C???

9

1:1

艾拉維斯goal

好似10

買唔撚到

10

不過我買10.5S 應該點都爆架啦 問黎都無用
D錢又壓住係NYC 買唔到皇角大添....

再黎多粒聽日就可以cashout多1k

有無睇西甲live

可以留番0.1k派我

頭先開角前show左6對3
ds後尾都加番角
馬會封左未知

冇呀我淨係睇英超同歐聯歐霸
一陣皇巴諗緊睇定訓

我睇

艾拉果球 條友左邊傳中 前鋒越位位置行過
慢流尾袋入左

bb我陪你

訓啦
皮膚會好d

佢皮膚好唔好關我地鬼事咩
得盧有資格care

封左角 馬會驚豬牙?

有無人知善妹去左邊

個個女既我都係咁講㗎啦

盧會嬲豬我地架

幾時有

咁搞笑 --66咁

皮膚好既女仔好正😅

good

但呢啲大戰一年得2次 又想睇c朗
但聽朝8點起身

you

YES 姑姑30歲=18歲

me7點

你竟然睇

對了
所以我先會咁講

話左有J 雖然唔介意皮膚好

仲唔訓

盧唔嬲就好

過2咁得閒 呢排有咩做

我咕咕仲正，有冇人含

訓啦~早抖

你咁講我會shy

NYC終於真係開左波

我會說是唯獨你不可失去

studying preparing for exam and watching ptgf posts

唉屌
我曼黎緊4場
曼城 雞湯 廠 熱狗

點踢

曼失分最多係主場對弱隊

好在四場得對雞湯係主場

我曼全勝 今季應該第三 歐霸冠軍 下年歐聯資格
4x5@1000

過2頂左30分鐘爆左

gchi
想快D下季

睇呢排傷兵潮好擔心
今日臨完場hehe都拐下拐下

中堅傷淨兩個咋

拉屎彭馬屎rc

享10

睇伊巴傷果條片直頭喊左出黎

T__T

疤無得出尼馬 牙蘇個態又咁差 得美斯都無用 對住皇馬唔可以一扭十
疤後防又廢到出汁 中場又退化緊 睇牌面皇係超穩陣

收到

買左皇

hello i decide to watch

Ok

我朗 必勝

俾人嘈醒

暫時睇中皇馬FG

我連挪超都燈死埋

未買
諗緊推定小注看球

皇半一都買得過啦 今場開半平 覺得有少少引人買客 點睇點睇

艾拉維斯+1 GEL

las ft 1:1
ty mrs lo

係咁多

黑到西咁🙄想死

維京呢場又會咁好，奧特居然守唔住維京，下次要買維京win了

洛辛堡0:0...........

係得華倫拉加踢番水準

城字頭三隊讓半一都死晒 世界級

買十八件mcg食洩憤

盧蛇唔係岩岩先屌完墨城曼城咋咩
做咩仲買城

食口煙好過

因為on9囉

好聽

因為2隊都係城

寧願SKIP
或者蚊注買城對家 嬴豬都開心

擁有英超球隊曼城嘅城市足球集團（City Football Group）（CTF），之前已經擁有衛星球隊紐約城、墨爾本城

城字頭都唔識-.-

戒城啦

😭😭😭

依家有舍習慣
落注之前去
做個占卜
YES就買 NO就SKIP
唔再係咪都買
近排終於正數了

想知

轉自皇POST

摩哥好似贏鳩緊咁
里收哂主力
得迪屁

想買皇fg 個網出no

因為我愛隊
肯定係

信命運 好過信自己
要嬴既始終會嬴 唔差在一兩場

你愛隊真係好7廢

我都覺
我都無買

聽朝早起 睇唔睇大戰好

我都早起

我騎如無意外4:0晉級
LIVE LIN:

有冇人一齊玩角球

買10$試運

皇巴大戰！

Me

睇你玩

賽前買乜

我唔識架角

所以咪睇
應該唔買

大注入左RM FG
利申:每次大注都燈

Same but no money but-.-!!

我呢

好 乜都唔買 淨睇

Ok help u打氣

shoot ball?

詠巴想唔想多個人幫你打氣

牙朗又想插水

我都可以做啦啦隊

不

牙朗真係退化好犀利
唔撚夠個黑鳩跑

黑哨 明明踢跌c朗

跟左 希望燈唔到你

牙朗又獨食

唔獨食唔叫牙朗啦

痾煙9.5

跟$20

哥連泰斯 FG

唔好呀

一角都冇

卡斯美路咁快拎黃牌

請問球探係咪壞左 點解咁耐都係得一張黃牌 乜都冇既

2017年了... 都仲有人用破探

有無link

小花爆江

點解個時間識郁 但角同球都唔郁既？

屌你老母美斯半夜3點幾扮鬼嚇人

嘩好恐怖

小花流哂血

皇巴比角啊

再唔比角我都變美斯咁

+1

有無直播link

快少少啦

睇我騎屌打溜馬好過

有C

皇goal

卡斯美路

RM FG GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

馬會今次實破產啦

覺得自己好撚準
可買巴NG了

Goallll

g持

霉西

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

小霉

Goalllll

又中

勁到

大蛇改名之後就好旺

盧狗唔好跟人 燈人

跟住係咪再買巴

Messi好尾gay

魔笛

我會買NO GOAL/疤

個下勁到

撻屎今日幾醒神

仲諗住會牛油手

我騎100:100溜狗

笑到我抖唔到
美斯張紙巾好襟用 係咪tempo

係咪食角

蛆3:0

我騎105:102
1X秒LEFT

hahahahahaha.....

你好假！

-.-....

碧基真係好撚煩
又唔係隊長成日咁多投訴

訓先了 早抖

HAHAHAHAHAHA

紗布黎架

佢用個口擔住

哥連泰斯FG
快撚D

亨克出局大爆發 主其他

痴線，用口都得，不如用喉嚨啶扎住啦

貝格拉諾FG
洛杉磯銀河FG 信心大小小
唔中唔好屌

哥連泰C FG GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

摩納哥比多幾球定定驚

3C

4C

沒人了? 潛

刷啊 同我繼續刷

Hi

5角 比多啲

有

唔刷夠11個我都唔走

6

摩納哥半大收蚊

角啊
比d角我

7.5 易撚到 出角水未

巴塞比多1角

7.5 2.13 cashed

事後？

7.5c 收蚊

吹撚脹？

你新黎？

系牙 理撚得你 總之cashed

比多兩隻

貢無品

系牙朗啊 系牙朗3米飛機牙

幫打氣

集氣

巴GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

靚波

goalllll 1:2 迷傻馬既人咩心態 我朗我朗

笑乜膠？

咁快衝出黎

邊撚位牙你 新會然扮風紀？

衝出黎做乜 講啲唔講啲

10c

你又真係幾無品 你又邊位？

你又邊撚位牙

咩風吹你上黎

比多隻啊

我新會然 高抬貴手

ME新會然 潛

拉膠首發 紅牌90倍goallllllll

扮咩呀扮

做乜鳩 屌完又潛

馬會有開拉膠咩

梨五搵禾鳥

11c了

以為你戒左
我又唔打機

戒左啦無錢賭

睇佢柒

咁多老屎忽 新會然仲唔潛?

跟左巴

自己開

出水未牙 好運小子

你有道理 我都係潛先 對唔住大佬請放過小妹

哈美斯！！

2:2

皇GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

Goallllll 2:2

里昂放水啦求下你地

James 勁撚到
C朗真系笑4

傻系達屎
射佢頭佢縮

迷牙朗咩心態

做乜鳩牙ching 買下盤咪又係贏緊你
何況我無買盤

越位入波都計你地其他人呢？收擋啦

人地唔出水你就死

系wor 牙朗有錢過數比球証 拉膠無？

你兩個jm9

上黎撚你

佢話想cow 你

cfu 搵食姐
今日3場爆1c

不了
唔send相比我

憑你

小花

2:3疤

好撚勁 絕殺

臭閪疤半2全11 爆鳩我10.5s

美斯GOALLLLLLLLLLLLLLL 笑你老母閪咩 gel9你咪gel 我巴我巴

自動導航

小花今場好有火

Sergi Roberto又救全家

決定買件曼聯波衫印小花

美斯同丙朗 竟然有人迷牙朗 我真係笑而不語 又入2球

要踢就可以踢到咁

美斯痴撚線

輸左歐聯 西甲報仇

屌你今日三場爆鳩我1角 好彩買10蚊姐！！！

笑撚左 10:11都攻上去

訓唔著 俾人絕殺

皇馬真係 紅牌完錯過起碼兩粒應該入嘅波

利申買咗入球大險過剃頭

又爆鳩我1c

祖角細屌打馬會

成個體育台痴曬線

摩cashed

柒頭丙朗慘慘豬

早晨 岩岩針完

跟左兩大蛇
賺到笑

wingba今朝再推？

詠巴

盧仔戒賭未

詠巴day 要跟實了

Last係乜

輸左十口
13000>>>>>>2300

佢巴塞

豬一場

唔洗返啦羊咁多 做職賭

詠巴今日會玩邊場

要allin 60蚊跟了

攞左200蚊另外推了

等詠巴

無人派點賭

以後唔買城字隊

哩次跟到了

gun

59分唔比買 祝贏

限速跟唔到
祝羊

買左獨立隊角小 驚緊

同路

至少唔係被屌打

屌打人地 入唔到先驚
人地好易偷雞入一粒

主隊快d入一粒定定驚先啦

今日跟詠巴推上去

你都有啲道理

詠巴有女朋友，要多個男朋友就perfect

Yeah都話巴菜
詠b快派我

派我大佬

半4全4
穩陣啦

8射得1射正 三賤咩

Gel你老母

風紀做野未

啾啾啾正垃圾 唔能夠相提並論

針

屌你老母一gel即有c 走啦

琴晚一點仲見到你，賭到依加

爆撚左 我就屌到你老母高潮

利申 手持9.5s

唔撚比人地買8.5s 7.5s 6.5s?好撚心你潛啦

屌真係好on9 一gel完依家6c 頭先好地地停係4c

咪話三賤

賭到投哂降，呢幾日d波神經病

🚬

好眼訓😴

Yes 睇中既無買 淨係買唔中個邊
賭得唔夠冷靜既後果

煮早餐你食

季尾？

有乜食先

連唔買睇中都開對家

眼訓4寶寶😭

太想推啲錢過某個關口
結果一場豬左就係咁追
追到連本都無埋

盧根刺身，火炙盧根，盧根壽司

狗也不屌

+1，成日想追返日職條正數，越買越大

系

好攰呀

8c

買左6.5s 7.5s 要多謝條gel頭撚

同路 豬到死了 又黑

賽前買左河床角細 屌佢爆左成倍

好在8.5s頂到 屌條gel頭撚真係

我刀係8.5s嚇撚死禾

半4全4 輕鬆啦

橙

#101748

你明gel頭係好邪啦

個個番早？

屌佢仲要臨尾爆兩隻出黎 嚇到尻縮

馬會40:0我

屌早左番工

有冇人番緊工？

食阿活早餐先

主隊入波未

滑蛋

豪食，早餐鋸扒

落雨食咩炒蛋

總結星期六日係輸小小
又星期一了 可以玩番小啲

趕緊assignment

一定係食滑蛋

加油喔親

ching six 食

唉 琴日輸左三千蚊馬

咁早

我諗我要改下個投注方法 而家咁樣冇錢贏😞

加牛扒 多黑椒汁

我建議贏果鋪就超大力
輸果鋪可能玩十蚊

我琴日追番小小小小
上星期一同前日星期六 都輸左我幾千

我覺得淨係買贏果幾場會好啲 或者投注隔夜波膽🤔

我前日話左星期日要唔賭馬 仲要玩
平時可能入千五 琴日三千

我要反cup馬會

我諗我要玩小啲 重心先買 戒即場 唔好乜聯賽都玩 忍下手 寧願悶住贏錢

贏第1注就試下將贏果筆推

馬會臨尾郁水真係好仆街

wing ba

ching講得好
日假

你追左好多喇

反而鐘意少波😬百尻幾場睇唔哂
少波可以度哂

yiu gun bird

我都諗住咁！！
試下一場還一場 推幾口

角球可變入球麽

買中果邊

ching職賭
澳門千幾張枱都係賭一兩張算

早晨 睇完蝗疤都成功起身扮工
啲運返緊黎

番晏？

好似琴晚艾拉推落摩哥 比銀河輸番哂 短短3場3個聯賽 唔掂唔掂

唔通跟詠巴第一口就針

禁屌唔入

強項先推

朝9晚6既長期扮工冗員

知我強項係乜聯賽 ？

我估就黎比人入埋 通常呢啲時候

英女皇

頭先同我班賭錢frd係學校傾呢2日啲波 三箭果場笑到我地

全女仔傾賭波

我老死賭左陣就唔賭

佢地叫我唔好乜聯賽/彩池都玩 要mark低自己買過乜 輸同贏之類 仲有勁多野要學要抄 做pj咁

最近連打機都唔見佢

我大學嘛 有男有女呀 有個group

我啲賭波FD好煩
成日話「我度左無買」「禁左唔接受」「買唔切」
聽到都唔想理佢地

今日星期一 岩岩好開始 改變下投注方法 下星期一做總結睇下如何先

山度士拉古奶快日

山度士拉古奶

我

我希望你能贏波然後派我

邊係呢

大家早呀

入波啦墨假

山度士拉古奶去呀

墨假真係

詠巴我

10 繼續上牙

一講派錢即入

詠巴 我一陣上堂 留定先ok？
我kaki

馬會逼害我

thanks

詠巴 派我

快撚啲入佢老母456

派我 詠

未完場勿留名啊

記住唔好抽cd Rom

善妹

頂實

派佢老尻母

屌11

有派錢波

Kaki

主快撚啲入

再入佢老母

真係三賤黎

上水9up

入爆佢屎忽呀

屌你老母墨假 入完波 唔想守?

做咩唔開心呀

又要針了

入啊

同我上啊

Jump左
休息一排再同大家玩

2-1？

21

我屌 奇蹟大波

笑死 奇跡大波

2.5b

痴線波

得閒tg我同我傾計呀
我都輸好多 而家決定玩小啲 唔好乜都買

屌搞到心臟病發

1-1差d jump左屌你

詠b

流浮又係邊度搵咁多gif既

我啊詠巴

禾

好ar
落注同控制心態好重要
一急反而得不償失

Lm

岩啊 +1000變-4000，只係三日

咁都開到大，以為jump左 6x7 中返五場有錢收

有咩理由唔派我 你話係咪

me

主盤 主w 2.5b

Mememe

我又抽

仲追緊數

ME

咪撚抽cd rom阿你 睇名阿

請你一定要抽中我

全部都派我

我我我

自動派女 咸濕仔 話比你女友知

我呀

請你一定要派我(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

手足幾勁
琴晚d角大細都好準

呢鋪撐

唔好恐嚇詠巴

琴晚場疤好-6

詠巴 小妹都係女 對我仁慈d 我怕醜

唔派我block左你

呢到全部都係小妹

想加入職乞

有乜好緊張 你會唔會又肚痛

tg我唱姐撚ok?

詠巴我去見工 抽中我tg 我

神軒你不是嗎?

有無人扮工9up

我都加入ok?

繼續趕assignment 大家win多d

屌你老母gel頭撚

我都會, 一緊張/有壓力就會肚痛

睇完皇巴訓左兩個鐘起身

佢say句sorry大家會唔會原諒佢 ?

未完sem?

係呀我都要控制下自己 最難係呢樣

細個考試完，大左就無事
反而食完放題都會屙死

小妹而家唔係好清醒

陳晚同你同路，燈死左你

出黎講番聲啦 見有巴打買左6.5s 7.5s

好開心聽到你咁講

又miss左派錢

Kaki妹努力度波大家都知架

賭球真開心

wing ba ho ball

岩阿 英女皇kaki

賭波真開心

琴晚鍠疤神級角
半3全11
10.5剛剛好CASHED
半場個陣差啲撕左條3串1飛

我呢兩日豬淨兩注 陰功豬

唔好咁講 邊關事

多謝謝b

善妹有無水呀

la
ny
大波cashed

Sor 巴打
見到8c 完 即係潛水
諗住見大家定d黎😭
變左gel頭撚

繼續跟詠巴

樓主聽歌高汁

復出先出

留名

詠巴你一陣留tg 我搵你呀

下次唔好啦

on9
係google搵9up gif搵到呢個post
搵到盧係咁post結衣

企係中間果個叫平手友梨奈, 我老婆

...

Mon post狗

盧又射波?

佢射極都炒飛機

仲有幾分鐘上堂了

最後200跟盧盧上返20k ok

多謝詠巴，琴日跟左你棄嗰兩口豬到仆街，希望今日跟你追返條數

我建議你睇下佢旺番未先喇

姐係咩😂😂😐

我5系女

+1 追實詠巴

仲有幾個鐘先收工

想跟實西面買球

on9

姐係要跟你了

大家早，我又射波了

咁多研究，賭輸左仲可以賴乜？

吳嘉晉

賴自己啲研究廢

弱

乜野名黎

垃圾騎師

撿了多少

我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪我盧洪哲要發達我盧洪哲要做億萬富豪

騎師黎架 今季至今好似得2-3場頭馬 佢係馬圈有個花名

西面仔番學？

其實我好多度完無買 今個禮拜又4個teats所以更加少度

跟你老公

在lkf撿了條屍

係呀😭😭

盧仔呢幾日都運滯

@kaki 不如跟我啦

一切都為了，通往聖堂的路💔

係

同盧盧一齊jump都算係不幸中既大幸

好吧😞你好好地對佢

你變態ga?

😄✌

on9😂😂

當kaki係禮物讓黎讓去

我單身呀

盧9咋

盧可唔可以唔好咁戇鳩

又拎黎當賭注

第一日知???

勁

=.=屌，又點呀

伊妹岩聽
唉我潛了 上堂 好sad

~"~

襯佢唔起

係咪盧對你唔好？
為左走盤 拎你做籌碼

😑😑就係cup唔到先咁講

懷疑盧仲嬲緊我, 可以點做

仲有我

垃圾盧 又話一齊起身 又射波

含盧根

笑啦笑啦如果你覺得好笑的話

又無話一齊返工

呢樣真，我8點半起了身，同c fu講唔返

唔返工邊有錢送比馬會？

西面又岩 盧邊洗番工

善妹真的是好球😳

笑我啦，恥笑我啦

盧盧

人生冇22了😞😞

唔笑啦唔笑啦

盧其實好慘 喱排撞左污joe野？

除左我

笑啦，你班仆街
打落水狗啦嘛
屌你個閪

大家好，我放工了

盧b

屌你老母

我老母未放工喎

想飲人奶😞

@喜欣

又係呢個肥仔

Kim jai😂😂

咁少人9up😅

屌係公司笑到收唔到聲, 可以點算

唔洗做咩ching

入屯門幫我含

係, 呢個世界得番我同你

盧狗 早晨
樓雞 早晨
善狗 早晨
各位手足 早晨

我覺得佢又肥左

早晨

咪撚靜靜雞喎

上堂88
今晚屠馬會老母臭西

絲打？

包養我

我包，要識煮早餐

早晨顏b
咁樣夠未

咁樣

謝b喎
人妻謝b

BAE

大家好，小弟a0

大家好 小妹a0

早午晚 宵夜都識

來我家簽合約吧

我都無賓周
點爛

盧洪哲(A0)

媽媽話唔好亂上人屋企

善妹我得罪你甚麼😣😔

你外賣雞嚟咋，臭雞

叻仔！

盧洪哲(A0.5)

所有女人都係雞
[black]除了娘親同kaki[/black]

叻女呀屌你個嘴

呢個世界上淨係得男人同雞

漏左我

Why無我

點解咁多野做

有冇人9up

冇我 想起g

典解冇我

咁算啦 下次啦
我尋晚都有出水

2017必買個場葡超呀嘛

請詠巴一定要中我

你有買？

針 唔中

What is your tg ?

無言的針針針

on tg la

五分鐘冇人就重抽 有冇人支持？

支持

我想click入中間個廣告借錢賭球

樓下開始十抽三派$100比我

留低你account

冇 見你講完有望下球探 好似3:1最後

樓上二抽二派500比我

轉做職乞

GCHI

#992 爛袋

#996 on9

Okokokokokokok

1001贏大錢